[勸世] 同有情緒病嘅人拍拖前真係要諗清楚

話說我同我女朋友拍左年半拖 係大概係埋一齊兩個月嘅時候先知佢原來有情緒病 無啦啦就會成個人靜左同不停喊
當時我諗住可以包容到佢 決定同佢繼續係埋一齊
但最近我自己都開始頂唔順 成日都會變得好負面同懷疑自己可始有情緒病
有諗過分手但係仲好愛佢同埋唔捨得
奉勸各位拍拖前問清楚對方有冇情緒病先決定係咪揀佢

中意過一個情緒病既女仔
煩到仆街

介紹比我

有冇睇醫生

好嚴重？
我條女任性少少我都頂唔順

一靜就中出
一喊就口爆

唔好話拍拖
做朋友都好煩

會唔會係咁

要調教佢
等佢知道邊個係佢支柱
咁樣對病情好有幫忙

到你屋企人老咗
你就要變成你全部屋企人，老婆，仔女嘅唯一支柱

平均一至兩個月會情緒失控一次

打電話叫青山捉佢入去

捉佢去荷蘭食lsd

個半月都約唔到佢見面，已經唔好意思再約佢住，點算好？

有勸過佢去睇 但佢話以前睇過覺得冇用
同埋唔想再食藥食到個人呆呆滯滯

再約又怕Chur親佢，唔約住又怕會淡

但食藥食到呆呆滯滯應該要同醫生反映返再換藥架啵？
有無諗住同佢認真傾下啊？

樓豬對自己好啲啦........
之前有frd都有情緒問題
相處嗰陣硬係覺得自己同緊個定時炸彈一齊
做嘢講嘢前都要考慮下佢感受
真心好撚辛苦

通常d女好陰濕 拍拖前唔會同你講有病
拍拖後有感情先發現 然後就食屎了

Agree

你係咪唔知佢姨媽幾時到